[真心求救] 幾時驗孕最準 女朋友遲左黎M 10日

同埋去醫院驗係咪最準?

連生貴子

恭喜準爸爸

驗左又點 你又知個仔有你份？

一年抱兩

自己Google都懶

帽事嘅 邊有咁易中

10個月後最準

仲醫院？梗係擲聖杯最準啦

幾時擺酒？

Daddy

祝你一家大小 身體健康

認真答 本身要黎m既哥一日(預計經期既第一日)已經可以測
可以揀用Early Result既驗孕棒

Gregory House
嗱嗱臨過隔離office搵Wilson拆掂佢啦

最後一次性行為後2個星期或之後最準
利申physiology D+

爸爸

新年流流講埋呢啲

朝早第一篤尿最早

中出完五日已可驗
準確率95%

我真係恭喜你呀

10個月後就知 100%準確

百發百中, 三年抱兩

咁擔心做咩呀 你又唔係爸爸

爸爸唔好唔要我

下年準備派利是啦

聽政府講 疴尿五分鐘先拎嗰啲尿最合世衛標準

恭喜

咁快?
我上網買好似10日左右
但早幾日驗左又冇 但女朋友依家仲未黎仲要成日作嘔作悶

心理作用姐

佢咁大個人都未試過遲黎
依家一遲遲左十幾日

諗定改咩名

事後針呢

大左肚先驗最準

試過遲廿日都無事

對上幾時m到？之後幾時扑野呀？

預計黎m第一日就己可驗

其實壓力大會導致m遲，大壓力，多心事無性行為都可以十幾日遲